Binance 死左機？

有咩？

無反應

正常喎
試吓熄app 重開

試左好多次，師兄你開唔開到

啱啱我都係咁 依家開到冇問題

就係開到先覆你

要重開機先開到thx